伊巴絛垃圾 到底有冇喺英超成功過？

好似冇

聯賽之王喎，
英超呢？

神？
倒屎神咋掛

知唔知點解矛人理你

征服咗英超啦

全盛時期屌打美斯同牙朗

三冠王幾撚威

肯忍受做狗既屈辱踢獌就知佢有王者既風範 我覺得已經成功左

呂布攞左 徐州稱霸盃
算唔算成功

米奇老鼠三冠

其實上屆曼如果冇佢真係收得皮，對修都踢得咁辛苦

同daddy一樣 成功嘴炮

同獌入左廿幾球佢地仲嫌三嫌四

如果上年冇伊巴
曼狗第6都唔知有冇

笑撚大人把口

而家轉吹奏另一個「神」

以前我覺得伊巴好吋
但而家睇返轉頭
又覺得佢份人都幾攪笑
好鮮明既喜怒哀樂
冇返工D人咁撚狗

得伊巴得聯賽

以前覺得佢好撚有霸氣 真性情
Join左最聯之後個人愈黎愈戇鳩 講嘢語無倫次 目中無人
十足足球界Liam Gallagher

不嬲都ON9架啦

其實佢高調養傷，高調復出
又低調敗走，係玩緊乜？

呢句真
一向都係戇鳩+語無倫次
係啲傻鳩先咁鍾意吹奏佢有霸氣、好撚型之類

咁謝君子算唔算敗走英超
踢十幾年一個英超冠軍都無

直撚頭係啦
跣腳+雙紅會秒速紅牌

呂布一世英明
做左咁多年世三 就咁係曼聯收皮

咁成隊猁都係啦

不過君子有樣野係伊疤無

獅子原來係慢啲

成功斷撚左隻腳 踢唔撚番 咁算唔算成功

踢左十幾廿年波 條斷腳仔連歐聯都冇 笑撚死人

真係好笑 睇十個關於伊巴解約既post 十個都有獌狗搵猁狗做擋箭牌

聯賽冠軍夠係謝君子無

反獌=利

咁打和啦

老老實實
我就覺得伊巴踢得幾好
係入錯隊咁解姐

睇你定義係英超成功係咪拎英超囉

以波論波，34歲都算係咁。

我覺得佢證明左自己唔係廢聯合刷數據既撚樣

agger 30幾歲大傷完一沉百踩

同啲熱狗仔一樣咁on9

佢成世人最錯就係入左獌

其實點解你地咁鍾意搵D垃圾黎比較

死茅撚又串柒柒
霸你老母氣

一個球員走咗，都仲有兩單經典笑料，
算名留青史

最聯真係累人累物 邊個去死邊個

跣咗成功啲

咁你有咩高見
又拎過英超又拎過歐聯